舊香港真係好L靚 高質mv

呢個mv真係呢近期裏面最感動到我嘅mv
無論係歌詞定畫面
「曾於某地
曾於某日
總未忘記
那段動人時期」

推

高汁推

無錯 無論歌詞 曲同mv都好正

首歌正喎

識貨睇youtube留言 好多都係因為個台灣youtuber推介而聽